[LV米蘭][天滅中共 全力護級][伊巴救世界]AC米蘭球迷討論區(162)

求下呢隊閪隊唔好買我

邊有錢買 on9

伊巴呢一刻有咩諗法

詹場7場3勝4負
皮狗11場3勝4和4負
多左4分
換黎把撚呀馬甸尼你答我
換完教練又係比返果班垃圾人地用
傻鳩波
屌

美職啲人都唔算太差

《Estadio Deportivo》報導稱，現在AC米蘭也加入到了這場爭奪戰之中。在AC米蘭簽下伊巴謙莫域之後，他們想要繼續補強球隊的中前場，將達斯拿視作是引援目標之一。另外該媒體還強調AC米蘭願意將盧卡斯柏基達出售給巴黎聖日門，這也是促進他們完成達斯拿交易的一大優勢。

勝率詹仲高d

勁好多啦下嘛？

買到疤個中堅可唔可以踢3412呀。。。
左面比Theo
右面比Conti
柏基打1
睇Suso真係睇到燥

淘D寶？

係呀

都係垃圾 不用分那麼細

死廢老呃我錢屌曬你地老母

痴撚線 呢隊波真係可以俾到一個低處未算低嘅感覺我 13年開始上舊登屌波 以為比西瓜皮屌打果場已經係最柒 嘩屌你老母 估唔到戇鳩真係無極限 8年後都仲係一pat屎咁

唔知嘅話真係以為你買咁幾十萬

你擔心太多了

平心而論 比起我睇銀河個時既波好睇d架啦
美職d人大部份都淨係識跑 只不過銀河d翼同閘出波質素好少少

錢馬，羅馬仔襯有價好賣
我地唔配有你兩個

LA galaxy D人好似仲勁D

清，依家呢隊係唔識跑+無傳波喎

同感
5年前仲係呢閪隊fans, 5年後仲更加閪
冇後悔放棄呢隊嘢

買倫敦金都唔會買米蘭啦...

陰公到要同美職比

柒到唔著得波衫 但好多件都好靚

發覺每年個pattern係咁：
聯賽排名無緣歐戰>夏天買人換教練>開季前希望入到歐戰>開季後場場打得柒 無限Loop

上季食素，今季對阿特蘭大輸五粒，真係一年柒撚過一年

起碼識跑呀

幻想過捱完個地獄賽程會好d, 係我痴左線

廢so 真係咁多年個個教練都攬佢個下無野好講，根本佢踢咁耐隊波閪咁耐

場場都地獄賽程

佢應該平時訓練好有heart

查狗蘇狗場上表演完全災難
踢撚左半季兩條撚樣加埋無5場好波
場上各種仆街甩波鳩傳鳩射
我當你唔撚睇場上表演睇數據
18場入16球呀屌你老母
場均一球都無，完全降班隊數據
你前面果三個仲用得落手既仆街？

最撚搞笑今季專登棄歐戰黎重姐
原來組意乙隊真係怪錯馬隊波班

卡拿比亞都係, conti 衰一場又換返卡拿出黎7幾場又換返conti 出黎, 無限loop

佢哋逗住人工踢垃圾 有幾地獄 我哋睇就真係地獄啦

咁組織點都好過銀河既只係踢到八十幾分鐘就唔係好跑動就真係唔係既掂。。。

唔出查蘇得返排骨波叔用 笑到肺炎

進攻時自動踩Brake, 傳中無人接到，鳩射，比人前場截到打反擊，輸波，場場一樣pattern, 根本佢係累埋其他隊友都閪

以為唔駛打歐戰成績會好d
點知都係打到好似護級咁

但係洛杉磯fc真係唔差架 如果踢意甲都應該有頭6

死都唔買個好d 右翼，馬隊都係自己辭職啦

嗯...我意思係踢意甲踢到要同美職比較仲要衰d🙈唔應該係咁

今年好似得一場唔係早場
陰公

成個夏天揀錯教練
進攻又無補強過
佢已經躝得
冬季仲有時間比佢補救
希望佢醒下
我地普通人都睇到嘔血
佢曾經世界級球員見到班垃圾係點忍得落

咁你都啱既不過有伊巴係度進攻既次數同埋整體既流暢度都好左都不失為一件好事既

問題佢無可能打足
一無佢既比賽又係上半場果啲質素
真係踢閪咩

見到出面有個post講有冇跑得慢嘅翼, 再睇隊西波無快翼都keep撚住打433真係唔知笑定嬲好

係，頭先睇佢好似都爆唔起咁
真係老了

唯有期望伊巴屌醒成隊+私了suso

借Rebic 效果仲差過波叔

由大恩開始真係快既得屌老虎...艾沙拿維同文尼斯還可以...其他都係慢...但一直都係主打433

其實唯有希望伊巴黎左可以教下佢地d進攻技巧
同埋我啱啱眼見兩翼既盤扭同過人都唔係真係好差
係爭最尾傳到禁區個下同把握力

右邊永遠一係垃圾 一係慢到仆街 柒柒 Honda Suso

家下興買日本仔

希望水槍學到野
太耐冇睇對隊，其實隊波攻擊套路係點
查素冇速度打翼反擊慢
出波又唔係特別準

屌佢地老母唔識做又要覇住高層位，仆街啦

查蘇唔賣，反而想賣柏仔，無得救

柏仔過多排變都會到查蘇Lv

呢兩季都係淨係識比牙蘇係右邊靈光一閃渣嗎 而家俾人封死左 今季咪Theo 係左邊爆底 比牙屌同查狗係禁區邊射

9射9斬的套路

右路太過耽誤時間

牙蘇除咗兩下塞直線俾卡拉浪費
就淨係鳩斬
查就提都廢撚事提
KRUNIC叫做冇KC咁敗家，但都談不上好

其實underlap完禁區內傳中真係要練 班撚樣好似預咗我個波一定出唔到架啦 次撚次都係諗都唔諗求撚其ban埋去就算 好似卡拉仔個啲狗唔答八傳中真係食得屎 明明12碼點空晒都可以傳高波去尾柱

成日搏角球就算都唔知做乜鳩 明知自己隊波set piece垃撚圾 係中意示敵以弱

益賭仔

肯棄查蘇一場睇下效果
都好過場場迫人睇佢兩條撚樣呀皮狗
佢地搞到你咁耐得3勝咋
3勝都係贏1粒咋屌你
你攬佢地把撚呀

保定打過排 仲有尼安

尼安打翼淨係記得佢對巴塞中柱 同 踩波車

Honda唔快，但走位好勁，其實9號半啱佢
有半季打得非常好

後半季好似文毒同艾沙拉維傷左之後就唔撚掂 跟住夾未變獨撚之前嘅牙屌都OK 但果時條中場太撚廢 之後就開始變到造波個位去左左右翼

講起文毒，雖然獨到仆街
試過帶住個波由右邊走到左邊都唔交波
但真心高幾班
對帕爾馬（？）個後腳入波

Honda 速度唔快 , 但佢踢波個節奏同決定快
Suso 係所有野都慢

Menez 應該係後伊巴時代 , 控傳扭最勁嘅一個
不過當年大恩推佢去頂前打假九 令到佢背傷惡化
都有影響佢之後嘅狀態

牙屌初初黎果陣因為未大傷, 佢過人嘅爆發力係意甲完全夠用 但可惜嘅係decision making 差

其實蘇素速度唔算好慢
只係拎波推大位果下好似窒左機咁
一引球推大位就好易被人跟到

同埋佢做決定好慢又眼高手低
D比波尺寸真係差好撚遠

唔知牙撚幾時又俾人炒

呢隊波真係19黎

有沉船的味道

懷疑佢上季食咗半年禁藥
而家連護波推波都唔順

放棄查蘇了
一齊躝啦

清,喱隊波連意丙都踢唔贏呀

琴日睇左陣a米
Suso一攞波進攻即刻慢哂
打反擊既話有佢係到唔洗旨意打得成

A.史度達米亞？

打雙箭咪算

其實由撚頭開始個個廢帥對conti都好唔公平
柒一場就要入番雪櫃
相反卡拉就連柒5場先會考慮用番conti

lm

大把廢物要清
查，蘇，波叔，卡斯，比基利亞，RR，kc，卡拉，梅沙

首要一定係清兩大毒瘤查蘇先

Rr唔算廢物wor，Theo未黎佢都算穩
Biglia傷完廢咗冇計，Kc就唔知做緊咩

成隊都唔似職業波 一d都唔專業 屌嚟做咩 慳返啖氣

特別查蘇
場場都咁垃圾
之後ig就開party影靚車靚屋

rr肯留既都留得過既
再唔係改做防中,牙賓跑動佢set波之類
其他退休啦

我直程覺得要352

計吓條數，中場右翼位中堅再簽一個應該已經差好遠

再試過4312
伊巴deep lying ,水槍搶點

其實我覺得尋晚場波Bennacer 好勁, 好幾次中場護波再擺脫帶穿中場線有技術有膽色，之後俾波仲傳到一D 危險位

天真d講,我覺得雙防中 - 約束好隊草又或者加比亞轉返打防中逗住都可能得

干地有態都得既
同埋中場互補要緊密d

另外Suso 的傳中真係食得屎，十幾球都無一球有威脅。伊巴俾幾腳就有攻門....要腳30尾黎帶班當打既踢波.... 哥利亞雷拿成40歲仲勁過Suso ....

但打單防中真係唔得

屌 ben krunic
攻中柏基
查蘇看垃圾筒

講真事實 Bennacer 似 Verrati 那隻deep lying / center midfield 多過似防中

Btw...巴神啱啱入果班好聰明
我地啲前鋒真係零創意...

AC米蘭中的AC是意大利語Associazione Calcio簡寫，意思是足球俱樂部的意思國內很多球迷朋友喜歡稱呼AC米蘭為AC,這些說法是不合適的，因為以AC開頭的俱樂部很多，比如AC Parma(帕爾馬),AC Perugia(佩魯賈),AC Fiorentina(佛羅倫薩)等。在國外各種權威足球網站和電視轉播中，都是用「Milan」來指代AC米蘭,「Inter」來指代國際米蘭,因此直接稱呼「米蘭」並不曾產生混淆。「A米」的稱呼似乎來自於國際米蘭的簡稱「國米」的相同模式，但同樣不被大多數中國的米蘭球迷認可，大家可以留意各大體育門戶的新聞稿，絕對不會出現「AC」或是「A米」這樣的簡稱，估計是怕被米蘭的球迷投訴吧。所以，如果你是一個米蘭球迷，千萬不要用這兩個簡稱，自己都叫錯就會被人家笑話啦！

其實查漢奴古之前係利華古遜係打翼咩
點解轉過嚟後唔可以踢攻中位

因為我地果堆天才教練無論咩人腳都係踢433

其實我覺得都未係重點
我真係唔識波,個個教練都唔提高佢地無球跑動既質素

平均年齡後生又點
心態廢佬級

老實講成班唔走佬唔補位之類既野好似屌左最少5年

無波時唔算慢
但一拎波上身就要自己舞一輪 到自己舒服睇到定晒先出腳
好似一個擺前咗嘅蒙特咁

左路Leao 搭Theo 打出黎效果幾生猛
現今潮流你邊路打唔通 冇壓逼能力就會好似我地右路咁

喱幾年單防中有表現既除左巴卡之外都真係無乜邊個得
兩個中中幫過d乜撚野波,攻又攻唔好,守又守唔到

同埋佢d動作太大,搵個呀婆都識防佢

佢主要死證, 缺乏爆發力 第一下扭過人跟住身體唔夠爆發力去過埋人
人地一平衡好就可以即時回追
加埋佢一fake開個空檔都唔可以好快做到決定 要再控定再望好

我之前反開屌都覺得就算依家既牙屌做假動作都好過蘇

牙屌未傷前過人其實靠爆發力過得乾淨過Suso 加上身體質素果時仲ok 睇返佢28號果陣啲片真係可以唔用假動作硬推過
不過係過完人個決定差 但佢過人成功率高
量變質

我講依家既牙屌
但要講既其實跟本全部都要賣哂佢

而家牙屌轉咗型 不過我估佢都未必續

上場真藍黑 Ilicic 就示範咗比Suso睇一個慢速 但有技術嘅球員係前場應該點打

佢完全唔會前插 左邊攻緊永遠都係邊位等波 不過呢個似教練安排 不過佢前插都冇用 左邊牙查永遠都係自己cut入中間鳩射

唔經唔覺牙屌都喺度五年

我都覺,呢幾場開始上返力，啲現位擺脫分邊都做得幾好，不過防守差就冇計，身材缺陷，但戰術陣容上應該要做好啲cover返佢

而家起碼左邊正選要係Leao先 中間出Paqueta踢走牙查 最難搞都係右翼 牙蘇個位無人挑戰到

牙ben睇落好似又係死左腳 隻右腳唔係好掂

明顯睇得出佢同Krunic 夾
牙Ben好野黎 不過左右兩個中場應該協防多啲 唔應該佢一個守晒

事實係,遠既唔講,就算以前屌蒙柒利禾都屌緊喱樣野
兩個中中都唔知做緊乜,幫過d咩波?

本身寄望Kessie
點知條友懶到出屎

牙ben好撚勁
不過要個防中幫手cover

DDR 掛靴鳥

難以置信仲有人幫呢隊垃圾波開POST

其實伊巴都主要留力禁區 但兩邊路比波能力仲差過銀河

伊巴出35分鐘已經4次成功爭頂 全隊最高

Schalke 04's Nabil Bentaleb has attracted interest from Crystal Palace, two clubs from France and and two clubs from Italy, including AC Milan, according to Fussballtransfers.

翼呀DKLMCHBM係咪林鄭D FD黎, 專登作對

比大家J下隊波

琴晚伊巴超好脾氣
可能未熟 唔想屌住

睇相伊巴好似同leao幾多交流

而家伊巴要兩邊快速送波比佢
Leao又配合到佢

La Repubblica claim that in addition to attending the Sampdoria game, Gordon Singer is in Milano for the Milan sale negotiations with the Bernard Arnault group. Talks would have reached a crucial stage

利記同韋斯咸好似想買piatek

呢隊閪波都有fans 轉左支持國米好過

快D變LV米蘭基金佬唔想玩就走啦屌, 蝕死你

做香港人閪,捧米蘭閪上加閪

SUSO應該好驚伊巴
平時自己鳩射/鳩扭嘅波
而家係咪都斬左入禁區先

斬咪又係斬上看台

儲定利是錢買lv波衫

分別係斬失伊巴會拍下手
射失就被丟入垃圾筒

基金佬算有心搞啦，係請番黎啲高層垃撚圾

馬甸尼堅決反對簽下翼鋒，強烈讉責球迷破壞球隊戰術

AC米蘭技術總監馬甸尼於今早記者會上表明不會屈服於球迷言語暴力，重申球隊無必要簽下快翼。更形容部分球迷是「打機打上腦」，目的是破壞球隊戰術體系，並對外界批評查蘇評論失實表示極度遺憾。最後強調管理層堅決擁護「一對翼鋒」的原則。

我依家先知LV米蘭係點解

BM直頭冇做過管理層都請, 點叫有心搞都好既跌多D價LV佬快手收購

法例規定只準左查右蘇

新加禿
依2年做過d咩

本身諗住佢乜都唔做搞掂個球場都收貨, 但推完個方案好似比市政府BAN完就收左皮

不過講真佢可能係後面搞盤數同埋搵買家個D同競技無關既野, 總之基金佬冇心長玩就快手放

年年洗錢冇成績可以點

你淨係而家成日唔知老細會唔會換下面班人都冇心做野啦, 基金佬只係比錢買後生, 走青年軍但係教練, 訓練設施, 球探講真我蘭落後其他球會好多年, 要復興除左洗錢仲要多方面着手, 我唔覺得基金佬有, 或者根本冇諗住有長期計劃

好野要同大家分享

Jesse Lingard has been offered to AC Milan recently. He is leaving Manchester United #mulive

offer比人就走到, 我蘭D垃圾仲駛賣得咁辛苦咩

馬隊：你哋要快翼嘛！嚟呀！

邊度快呀睇過

@AntoVitiello : Milan are willing to sell Piatek and want at least 35 million euros. Bayern Leverkusen, Fiorentina and Newcastle are interested. At the moment no contact with the player or club.

賣水槍，柏雞，錢馬，RR
入伊巴，馬迪
留查蘇KC卡拉梅沙

十萬鎊周薪點接

Agreement between Ricardo #Rodriguez and #Fenerbahce. The swiss player has accepted the turkish offer, but there isn’t an agreement between clubs. Fener offered a loan, but #Milan want a permanent deal.

仲有以前有個kucka都ok

佢個下拍掌其實係暗串緊suso
心lum，好野，咁撚樣既波都傳到

我屌你老尾一代名宿變撚到好似柒婆咁唔聽意見

笑撚死我屌你老尾

雖然好笑，但睇隊閪波唔想諗起柒婆，清高抬貴手

Former footballer player and current agent Massimo Brambati: “Bernard Arnault will purchase Milan, an aspect that convinced Ibra to return to Milan. Allegri and Ariedo Braida should return. Gazidis would head out while Boban will be confirmed. Maldini’s position is in doubt.”

我...我唔會信既!!!!!

醒啦

義大利前副總理，同時也是 #AC米蘭 粉絲的馬特奧·薩爾維尼（Matteo Salvini）接受採訪時表示，很高興 #伊巴 回來了，熱烈歡迎他。但其他人真的是令人失望。

而且我一直都有一個疑問，希望大家能幫我解答一下。為什麼 #Suso 總能上場比賽？他是受到了什麼特殊法律的保護？還是米蘭高層是受虐狂？”

識波!!!

收到風巴里斯復出踢中堅

Aston Villa are ready to offer 28-30M to sign Piatek from Milan, according to Di Marzio

Goodbye

Ricardo Rodriguez’s agent Gianluca Di Domenico says his client wants to play for Fenerbahce

Goodbye

Milan are open to the sale of #Caldara: in addition to his physical issues, there are also some environmental problems. #Atalanta is the most likely destination.

Goodbye

我以為我中左幻術,3個 Goodbye

同真藍黑換租Kjaer都得OK既, 佢番真藍黑可能康復得好D

土耳其都去

有人接真好

kjaer 都係西維爾租比真藍黑

係, 但好似唔多用, 所以想搵卡達拿, 我蘭想搵互換

土耳其波都係租, 佢想走都未必走到

又有d報紙佬吹卡拉斯高

巴塞防中好似傾唔成

佢自己想走

Todibo 而家中堅

萬達集團撤資大連一方，應該星散

都係右路左腳cut in
Ilicic 同Suso一對比

好過坐，坐多半季仲降值

可能又係去04我地唔想純租幫人練仔, 唔接都合理

Ilicic打親我地都好顛

我都聽聞利維拉出返黎做新金童

痴撚線買返黎用都幾乎未用過又走

佢預備隊打過幾場踢足, 唔知係咪表現唔理想啦

1年重傷2次可以點用

無聊up一下呢三季收購, 大家補充下
17/18
25邦 - 上半季fucking shit, 下半季OK, 但趕住返去同我朗拎歐聯8強
牙華 - 兩場救撚代表作
干地 - 助攻唔錯, 防守唔掂
查漢 - Fucking shit, 屌你老母臭西
拉素 - 傷完後能力大減
梅沙 - Fucking shit, 幾場因為佢由贏變和/輸
RR - 算成功收購, 但今年比Theo 搶咗位
隊草 - 寄予厚望, 但越踢越懶, 又無乜人識調教
大龍馬 - 零失球, but fucking shit
波叔 - Fucking shit
卡生 - Fucking shit

18/19
柏仔 - 有潛力但越踢越差, 成日拎牌
水槍 - 今季無晒上年啲波
Caldara - 傷追人
卡斯 - Fucking shit
辣殺 - 出場次數唔算多, 亦發揮唔到佢長處
斜恩 - 打祖輸波紅牌後急劇回塘
巴卡約高 - 中場定海神針, 不過同撚帥鬧不和, 留唔住
連拿 - 無乜問題
哈利仔 - 幾乎未踢過
世亞 - 又係幾乎未踢過

19/20
Leao - 暫時叫有啲速度, 希望練下射門同用多啲腦
Theo - 成功收購
牙Ben - 唔錯, 防守唔突出但轉守為攻唔拖泥帶出
Krunic - 幾乎未踢過
Duarte - 幾乎未踢過
伊巴 - 有級數, 希望可以幫手Traing 到水槍同埋掉蘇查落垃圾筒
列碧 - 幾乎未踢過

就咁睇三季真係無乜成功收購或loan, 九成雪到硬晒、傷或有病出唔到，又或者越踢越差0既Fucking shit 反而一堆....

買人全部dum錢落海就係失敗最大原因, 仲有教練
飛機: 第一季好多負碌贏波, 有超級杯, 古仔盧卡上位有功, 但訓練特別係體能訓練堅垃圾, 同教其他波一樣一季後收
撚撚:近年成績最好, 冇戰術但谷鬥志好, 反而有成效
詹SIR: BM ON撚9搵佢又唔跟佢要求買人, 自己又弱智4312一場失敗又轉433
皮奧利: 打靶都晒子彈

Right ankle injury for Milan’s Theo Hernandez. Inversion stress. Finished game after on-pitch treatment. Hopefully just mild lateral ankle sprain. Less common: bone/tendon can be injured same stress. #SerieA #MilanSampdoria

上場羅馬仔有提場佢叫唔好下下爆, 下半場多左過半場接波先爆, 都好事黎, 佢成日後場開始爆遲早大傷

真係唔明點解搵pioli...

可能覺得佢著“臻”領衫著得有枱型

條友好似荷利㓉啲奸角

Giorgio Armani to Corriere della Sera: "Bernard Arnault strives to be in Milano and if he wants to acquire the Milan team I can also do: it's my city, here I work and breathe."

Ok

Giorgio Armani 身家9.6B, LV老板109B

在AC米蘭陣中，基安盧基當拿隆馬、阿利斯奧羅馬洛尼、邦拿雲度拉及伊巴謙莫域都是拉奧拿的客戶。據估計，拉奧拿希望擴大自己在AC米蘭的影響力，所以再將連格推薦給AC米蘭。

請雲利亞里黎救火 la, 再買兩隻快翼，係咪咁難睇得出個問題呢？

教緊森多

淨係呢樣已經玩死隊波 成間賣比肥佬啦

咁大個人咪扮受害者啦, 走資冇水到還唔到錢囉, 買幾億歐既球會斷少少水就冇左, 除左怪自己豬仲有咩好講

係多左個伊巴姐, BM好多野屌, 但肥佬推D人過黎關佢地乜事

Tottenham have joined the chase for Piątek. The interested Premier League clubs (Spurs, Aston Villa and Newcastle) would prefer a loan. Milan do not want that but it remains to be seen whether their position changes in the countdown to deadline

Reina’s agent is concluding Pepe’s transfer to Aston Villa in these hours. 6-month contract with automatic renewal in case they stay in the Premier League
MilanNewsit confirm that Reina is very close to completing his move to Aston Villa and ending his Milan contract prematurely

Lyon are in talks with Swiss international left-back Ricardo Rodriguez, according to BLICK, who report that the player is available for €5.5m from AC Milan
Report: #ACMilan continue to eye defensive starlet - Saint-Etienne's strong stance

5.5

大佬 話緊肥佬系坐大會玩死隊波 冇提bm

笑左，起碼15啦

羅馬係後尾轉，而家隊波咁垃圾想走都好吃難怪人，都係成績累事

本都回唔到咪賣啦

最新新聞:
波叔去維羅納
連拿去維拉
熱刺, 維拉, 紐卡素有興趣神鋒
我蘭有興趣車仔天神, 國米波列坦奴

隊波星散咁款
個個叫走

橫掂都7，賣左大毒瘤suso先

邊有星散
全撚部都係垃圾，清哂最好

認真，咁搞法分分鐘意乙見，隊波而家痴線到咁，唔覺有咩後生或勁人會黎（伊巴黎養老唔計）。之後預來緊當拿羅馬留唔住，咁真係含得撚。當拿仔其實好撚勁救咗隊波無限次

無教練既就算啦,長痛不如短痛

前提係星散後有能人執返隊波，否則一散就意丙意丁

D人能力配點又唔夾，打得好既又留唔住
本身勁既人入到黎都變廢，斜恩返祖記都復活，kc踢國家隊無咁垃圾

早2年已經買左幾個真藍黑主力，人地今年仲炒我地5球，入歐聯，我地就成碌撚原地踏步。sor，係退步

買完新人/換新帥都係圍撚住suso黎踢

Suso=慢性毒藥，的確而家無佢可能降班
但有佢亦唔駛旨意有希望

我真心覺得無問題
唔攬炒到盡既佢地點知自己衰咩

係，真係好柒，買真藍黑一堆人，但越黎越比人炒得勁

Suso 就算撚數啦一早想佢走，咁多個教練用佢都係一樣 - 隊波慢、入唔到禁區、 多浪射，之後成隊越攻越急上晒去，人地一個反擊就收你皮

大佬啊連降班隊都成日反擊到你甚至單刀，根本係前面唔掂搞到後面都要死谷嘅關係

攬炒都唔見得佢地知衰啲咩以豪明辛其實我覺得而家個排名已經沒柒到盡，但你睇下我地班主同管理層全部食屎大。對唔住馬隊我好鍾意你但你做管理真係屎都不如

咁仲好，唔好阻住個位獻世

所以我唔會一下就屌哂球員
教練同管理層一定最大問題

可以轉捧歐亞蛆了

馬隊躝啦講真我睇詹sir 皮sir 之前往績唔算好但都叫正常。黎到踢到咁我覺得係因為某啲教員太難駕馭。不過如果米蘭仲當自己係豪門，請呢兩位係自貶身價.... btw 人地森多都請到雲尼亞里，唔明點解馬隊唔approach

上年齋靠牙蘇上限係歐霸
今年查蘇一齊發功
有前十偷笑

詹蛇上季都叫呃到下人
但皮帥真心唔勁

請到雲尼亞里都未必一定好, 而家已經唔係冇請邊個冇買邊個既問題, 基金佬已經冇心撥亂反正, 拿拿聲賣比有心搞既人啦, 越拖佢越蝕

差唔多以前買落d人全部都要清

叻仔

20M+ 買番黎得1/4

仲未計其他呃飯食賣唔出既垃圾 個個人工高到嘜

On Wednesday night’s CalcioMercato L’Originale, Gianluca Di Marzio dropped a transfer-bomb (via ); Milan want to sign city rival Inter’s winger Matteo Politano.

?????

反正最後都係用查蘇,無所謂啦

有冇清知官網買波飛
Nazione residenza應該填咩？
Google左應該係居住國家
但係冇香港揀（自己打Hong Kong落去唔得）
另外有一項Nazione nascita就有Hong Kong揀
諗住用BNO去唔知有冇影響呢？

同我地同分仲要打少一場

Borini has decided to join Hellas Verona

波列坦奴睇落係快d靈活d但控球無咁好既蘇

同一個人黎

我知呀,所以咪咁講
蘇都入過喱類波架

打唔打到左邊？
認真查仲難頂過蘇

見佢打右多

⼀係兩個交換
素來米蘭雙雄球員都換嚟換去

佢由西瓜皮去去大國際後退化晒

不過Politano 跑動ok又有速度
不過傳要25m就不鳥

雖然我知米蘭依家好無吸引力
不過洗呢筆錢買d對隊波無大提升嘅球員咪又係盞搞。。。

左右都打到
佢係西瓜皮果陣綠貝出到佢就打左路 , 出唔到就佢打右路

呢個同意 我都冇話米蘭現階段買佢係啱

索性拎筆大既買個勁緊既人好過

有邊個勁緊既肯黎

而家基金佬收晒水我諗等賣咁D人先有機會買人

死局
班垃圾賣唔走
賣唔走無錢買人
又用少少錢買垃圾

馬隊: Politano 唔啱 ? 咁Lingard

馬隊夢幻攻擊線
連加特 奧燒 POLITANO

馬隊條友唔sick 波，好難搞lingard 大把大屌到化，追佢托咩

咁fair d, 係鳩頭佬想推佢黎, 唔關馬隊事而且都冇新聞話我地有性趣

好啦留返一手先

淨係馬隊連續睇中詹蛇同皮狗已經夠釘死佢了

LVMH group spokesperson: “I can deny any interest from LVMH or Arnault even on his own behalf. We never thought of Milan.” [Gazzetta dello Sport]

真係痴撚線公司

冇FF過

我地仲有ARMANI

抵啦基金佬

Ibra同pioli講一定要出leao

講真都弱智，目標係升值賣錢但搵堆廢人搞到隊波啲人都無個整錢.... 其實呢啲工真係好做

佢個踢法幫到伊巴
係左路發難 , 有幾下伊巴放入去比佢

佢射術好啲幫我地贏多幾場啦

你咁高要求,依家踢得起算好啦

係咪可以唔使再踢433

太天真

而家都唔主要陣形問題

但Politano 係大國際遇到個問題
Conte 個陣冇翼鋒位
離開邊路打SS/AMC 佢又冇能力
打WB 又唔可以好似簡慕華咁無球同勤力上落

一場同鄉, 借過黎用下先

啱 租黎試下話唔定復活

好明顯佢地需要查仔

Suso could leave Milan in January or the summer but at the moment there are no offers on the table. The number of suitors have decreased. Sampdoria have asked to sign him on loan

復活之後國際收為己用

吹風姐，蘇素點會走

Politano好似傳不和

Giorgio Armani saw it first: "Bernard Arnault also aspires to Milan and if he wants to acquire the AC Milan team, I can still: it's my city, here I work and breathe." Source, Moda

AC Milan have identified Roma winger Cengiz Under as their first-choice target as they look to add a new winger this month, a report claims.
On Wednesday night, Gianluca Di Marzio broke the shock news that the Rossoneri are interested in Inter’s Matteo Politano, who has agreed to move across the city divide and join Milan following a meeting between his agent and the club.

According to La Gazzetta dello Sport – as cited by MilanNews.it – Paolo Maldini and Zvonomir Bobam are indeed looking for reinforcements for the attacking trident, in light of the disappointing performances offered by Suso this season.

The paper adds that they have identified a preferred option to Politano in Roma star Cengiz Under, but the paper claims that there have been no contacts yet. The Giallorossi have set the stakes high: they value the Turkey international at €50million.

The 22-year-old, who has one goal in 11 appearances in all competitions this season, has been linked with a move to Manchester United, Arsenal and Spurs in the Premier League.

蝕底d suso換under

暫時離隊可能
連拿 > 解約
波叔 > 解約

呢兩件
FM遺毒, 解到約已經還神, 仲想要轉會費

RR好似同意去費倫巴治
對家報價8至9M

Aston Villa have presented a 30M offer to sign Piatek on permanent basis. Milan are evaluating [Di Marzio]

好似熱刺都想要 , 不過租

When questioned about Politano to Milan, Marotta gestured that deal is almost there
簽新牙蘇就咁快手

未處理好舊牙蘇同C7
咁快又整隻

簽新翼鋒都要簽返牙蘇嗰type

我蘭冇錢又要出動加總部單車, 有得借咪算好囉, 睇黎牙蘇REBIC卡斯要走一個

八奇

Milan are considering Viviano as a replacement for Reina. Contacts underway

見到基金佬好有心想搞好隊波，喊咗

得閒去contact下中堅同防中駛死咩, 後備龍有大多啦

本身28m買？

35m

唔緊要，賣完隨便簽大隻仔頂住先都有得賺

冇斦謂，piatek今季同廢人冇分別

Caldara's agent had a positive meeting with Milan. His transfer to Atalanta should be completed in the next 24 hours. It will be an 18-month loan with an option to buy [Di Marzio]

半季四球

btw 睇見呢個表覺得我蘭可以直接收皮

係咪得呢度唔sick ball?

洗唔洗transfer

2定3球12碼？

印象中兩球？

真藍黑呢d慳住洗, 你租年半咪又待人退貨, 傷左仲慘本身以為同卡查換租半年, 比佢番去真藍黑有加斯柏睇住都好, 而家等於卡達拿成個轉會dum錢落海

諗起以前蒙牛屌足成場
賽後有6.5or 7分

仲記得當時J出血，有爸打仲走數…

我蘭衰落就係D走數狗走數開始

好同意，我做CD Rom做左幾年，睇住走數狗越多，我爤命數就越差…

糷*

會走既波叔, 連拿
有傳走既卡達拉, 神鋒, 隊草, 柏仔
懷疑基金佬清倉走人了

走啦帶埋管理層走

比人炒完仲借18個月 大慈善家

MN: Inter tell #ACMilan to pay €25million for winger Politano
加錢買返爆佢

伊巴體系

加多20m都唔夠

個中場加埋夠唔夠尼恩高蘭打

比錢就不了

AC米蘭2018/19賽季流程

轉會窗開始＞轉打4-3-1-2濕鳩陣，又唔駛買翼＞轉會窗完結＞踢到成Pat屎咁＞轉返4-3-3，繼續左查右蘇＞球迷屌晒鬼問點解唔買翼＞轉會窗開始＞轉打4-3-1-2濕鳩陣，又唔駛買翼＞…繼續Loop

伊巴應該想練到leao變華舒福特咁

依個陣容三大毒瘤一次收皮

麥巴比OK?

(4-4-2): Donnarumma; Calabria, Musacchio, Romagnoli, Hernandez; Castillejo, Kessie, Bennacer, Calhanoglu: Ibrahimovic, Leao [Sky]

今日皮狗訓練用既陣

Dense day of meetings today at Casa #Milan : the agents of Sport11Arena and Football Factory have just arrived at the Rossoneri headquarters. Among the assisted there is also@dejanlovren06, already sought in summer by the Devil

搵前南球員 ?

應該係傾文尼, 拿比基達同蘇恩祖

我有份䦕會，原來係波班想要懦夫雲

將查蘇練到變沙拿文尼咁

依張影到好撚型

無得再睇伊巴同牙蘇較量

馬隊波班馬沙拉，三個幾時肯放過米蘭

正想講

送走Caldara嘅原因

Final details being sorted out: Caldara returns to Atalanta on a two year loan with option to buy
BM走啦屌打得好, 真藍黑買斷賺到笑, 打得垃圾, 退貨, 唔撚識傾生意

Caldara to Atalanta on a free loan for 18 months with option to buy for €15M with a resale percentage in Milan’s favour. Medical tests scheduled for tomorrow

15M

連租借費都傾唔到

BM (笑)

Now Sky Italia are reporting that Tottenham have added Piątek in the list of potential replacements for Harry Kane who will be sidelined till April

Caldara is at Casa Milan

一路睇真藍黑都睇好Caldara 希望佢打返起

啲管理層果種on9
機會都無比過就直接送走

As anticipated, Thursday is a busy day at AC Milan’s headquarters Casa Milan with the January market now in full swing.

Fabio Borini’s exit is close to being defined and he will sign soon with Verona, while Pepe Reina is closing in on a move to Aston Villa.

The name of Reina’s replacement remains to be known: various profiles are monitored, including those of free agent Emiliano Viviano and Atalanta’s Marco Sportiello.

Beppe Riso – the agent of Sportiello and Mattia Caldara among others – visited Casa Milan earlier today. Among the topics, in addition to the goalkeeper under Atalanta proposed to Milan, was Caldara’s future at the club.

As reported by SempreMilan in recent days, Milan has given the green light to his departure with Atalanta working for an 18-month loan with an option to buy which could become an obligation if certain conditions are met.

Milan could look at Simon Kjaer to replace him, as the Danish centre-back has not convinced Atalanta boss Gian Piero Gasperini.

Elsewhere, the Diavolo are interested in Inter’s Matteo Politano: serious negotiations are yet to have started, but the next few hours could be decisive, however everything will depend on Inter’s requests.

Meanwhile, the Sport11 agency are at Casa Milan to talk about several clients, and it cannot be ruled out that AC Milan try again for Liverpool defender Dejan Lovren. Ricardo Rodriguez will also be discussed, for whom the company acts as an intermediary.

OFFERS FOR PIATEK AND PAQUETA
January could be a real revolution for Milan, and Aston Villa which sent an offer of around £26-27million (€31m) for Piatek, however the Midlands club are yet to convince the player to accept the move.

Lucas Paqueta could also leave, with PSG making an offer which has not yet exceeded €20m, a price considered too low by Milan who are asking for at least €30m. Negotiations will continue in the next few hours in a mercato that will mark yet another revolution at the club.

呢單野真正ON9在於, 如果佢地覺得卡達拿完全冇得救, 冇問題你咪賣, 賣幾百萬, 一千萬都好, 而家你借出去加OPTION個價又SET得低, 打得好收番個少少, 打得差退貨你自己執番件野, 完全冇着數

唉屌，隊波直接執柒算啦

與其option to buy loan, 點解唔留住做後備BM 躝啦

兩條友完全唔識做生意。我估我好快忍唔到屌佢地全家

免費借18個月仲要貼人工 呢隊閪波開善堂架？

你見到波叔 拉素 大馬呢啲垃圾仲係到就知啦

牙蘇 kc幾時掃得走呀屌

你咪諗多咗 利啲中堅傷曬仲點會賣人

係咪鳩上腦
水槍柏基都賣
有潛力就賣
毒瘤又唔賣

場場睇住霉沙呢d計時炸彈自爆都唔比吓機會佢

Milan will contribute with paying part of Caldara’s salary at Atalanta, according to Corriere della Sera

BM

仲傳緊Kessie同Politano互換
我真係睇唔透

其實kessie 根本有用，係班教頭用唔到啫，打宜藍黑嗰時咪又係完爆我地而家全部潛力股一係賣一係換走，屌你老母成隊波連埋堆廢瘤（包括BM）一齊入棺材啦

隊閪波可唔可以直接宣布破產算呀

賣走哂d潛力股用d錢黎養廢柴
咁同淫蟲收尾幾年有咩分別
馬甸尼你咁憎淫蟲其實你咪一鳩樣

不如叫馬隊玩下FM先再管波啦仆街，好撚廢啊屌

衰撚過啦嗰時係無錢無水喉，而家係有錢唔撚識用

唉 d 轉會target全部二線料
今季等護級

agger
呢度任何一個有玩fm嘅連登仔都唔會咁撚樣買人

所有後生仔用完貶值
冗員全部free走
冇heart嘅死攬

Roma are interested in Suso. A possible swap with Cengiz Under. Politano remains the first choice for Maldini

Milan resume talks for Kjaer, As of today he is the closest defender to the Rossoneri [Di Marzio]

Di Marzio says that Kjaer might not be the only signing in the defense for Milan

係米蘭先會成日free走人+賣潛力股，好撚on9

#Fenerbahce want to close Ricardo #Rodriguez. The player has accepted the bid of Fener, that have offered to #Milan a loan (€1,5M) with option to buy. Maldini ask a permanent deal to sell him. Next week there will be a meeting to find an agreement. #transfers

binc

又係皇迷搞事

走個舊蘇
要返個新蘇係咩玩法

Under 唔快啲咩？

兩件都妹下妺下

好難衰過Suso下話，有個咁既人我都想見識下

橫向對比呢兩個的確冇一季勁過牙蘇 不過牙蘇而家低潮到唔低潮, 換下都冇壞

叫撚撚買牙蘇幫佢開光
我蘭配唔起球王蘇

politano同蘇有乜分別
弱化版蘇

你有份
Btw想知係咩感覺

點解講左咁耐
都未有查狗轉會嘅消息？

咁Under 同Politano速度快啲

全部出黎認錯先

屌你老味我想自殺

我蘭令人失望個方面永遠都唔會令人失望

btw 屌佢老味佢地搞到隊波咁，有負一眾球迷期望，點解係我地道歉唔係佢地道歉當年大家都係因為愛錫馬隊先咁支持佢啫

人地狼隊用半季 20M 賣返告仔去紫花 冇蝕過
米蘭啲賣人 .....

冇20m
好似係15到
PS 紫迷

希望告仔係費倫有表現啦
我地都冇前鋒
得兩個20歲既人

唔係話2定3 租 + 16強制買斷 ?

btw 大國際拎Politano 換Castrovilli , 巴打點睇

對我蘭一定會入波, 傳統黎

我都希望告仔打返起
btw 離開米蘭的下場

我蘭賣比狼隊18+4, 蝕少少囉

有印象米蘭好似有轉會分成
唔記得有冇記錯

始終牙告都係個個問題, 靠走位比人緊逼後就冇其他方法幫到隊波, 仲要係靠走位靈位唔係速度或者身材

Asia Store終於有120周年既野賣

屌 無波衫得19磁石

你岩
終於有前鋒用
喊出黎

費倫唔會啦
想比眾城既人屌死
岩岩先漸露頭角
唯一一個中場有靈氣d既人
Politano 水水地

咩都好啦
靠個濕9 boateng (睇佢踢仲hea 過ibra 又屎）
同Vlahovic (19y/o)
Pedro(不知名20頭巴西仔
場都冇咩出過就賣番去巴西)

衣家得番Vlahovic
佢同Cutrone打前都叫有d睇頭
等ribery 傷好
應該係 ribery Cutrone Chiesa 打前
希望有d野睇啦
仲差5分就降班架啦

咁你地有列貝利同基艾沙都ok既，前面多個傳送目標，btw個巴西仔pedro係咪唔多掂，好似無乜出，今年你地買pulgar買得好好，本身都知佢唔錯

Pulgar Castrovilli擔正今年
Pulgar隨左d斬波幾準同罰遠射ok
都冇咩key pass or 防守上既表演
可能冇個硬中場係佢附近

巴西仔比人換上黎打加時
好似加埋踢左唔夠90分鐘
評論唔到佢表現

可能training Montella 睇到佢太一般都冇出
仆街買左成15m架

Milan are preparing for a revolution in the view of next season that starts from the bench. The no. 1 name to take Pioli’s place is Max Allegri. Milan want to give him a Sir Alex Ferguson-like role and start a long term project with him [Gazzetta dello Sport]

無限重建米蘭

米蘭降班都未到你地啦

就黎要整個bingo
睇下d報紙佬仲爭咩名未吹過

佢上場返去回防解圍時
比人踩中輕微拗一拗

排緊15 wor紫百合

成日要Theo 回追返去補

刀疤仲有幾耐復出 ? 佢出返黎應該好啲

你放心，你地好快爬頭
米蘭連隊型都無

其實紫百合舊年都好險

放心，直覺古仔同基艾沙會好夾

係米蘭中場造唔到攻勢 , 用告仔呢種前鋒好蝕
不過當然告仔有佢嘅問題, 啲二傳控波應該練返好

應該2月頭到

有睇下米蘭
Suso 查漢 水槍

就死啦上年都
希望今年都保級先啦

一個打翼一個打正前
之前冇人用到搵基艾沙打正前其中一個
唔撚得lor佢都唔係前鋒

都無咩希望架啦
高層至球員全部垃圾

起碼咁樣配合好d啦
等刀疤復出既實好好打

我諗費倫家陣個中場仲費倫過米蘭
組織不能，防守不能，進攻不能
又hold唔撚到波
所以前面零輸送，係零呀
我睇足咁多場
場場都輸最多加一兩場和
都唔知幾耐冇win過，可能有兩個月

之前入波都係後衞角球上黎頂呀
同埋12碼，加一兩腳負碌遠射
入得最多波係5球既Pulgar
有4球12碼

冇組織冇防守又冇進攻既中場
睇撚到心都淡

仲要冇前鋒
屌

你地個老板有錢都好d呀
我地果個得個口講
都唔撚肯用錢買人既
仲有個經理
都唔撚識買人既
貴價買勁多垃圾番黎

個Pedro 15m 但係出都出唔撚到
（可能根本未夠班）

成隊波有好多廢人係度
Fifa銀銅卡果d
仲要個個都3幾m買番黎
賣又冇隊要
養住又飾錢
終極1999

希望啦
希望米蘭同費倫都快d重振番啦

Atalanta Cagliari Parma Torino
果d 今年真心唔錯
都冇咩得好講
技不如人
人地真心勁

1:50 秒果下

都係唔阻你地啦
費倫呢d小眾迷冇咩人黎我po吹
見買左Cutrone先入黎 R下溫暖

其實我覺得米蘭都唔係好好多

最尾果段同米蘭一樣
其實有啲錢又點
藥石亂投鳩黎無方向

真係寧願佢重手兩三個有質數既好過
算啦
我地球迷呢D真係識條鐵
可能真係要買好多廢人番黎預D正選傷有得換呢

波叔終於走

希望佢打起

AC Milan, Benfica lodge bids for Sassuolo striker Gianluca Scamacca
Sassuolo face a battle to keep hold of Gianluca Scamacca.

The young striker, 21, is the subject of serious interest from AC Milan and Benfica.

Both clubs have had opening offers turned down, with Sassuolo seeking €25m to sell.

Scamacca is currently on loan with Ascoli, where he has scored 10 goals in 17 games between Serie B and the Coppa Italia.

Sky Italia says Benfica's initial bid was for €10m.

件Tshirt咁潮

懞帥時期得佢打得起

Boban is ready to implement a revolution in act at Milan. The club is ready to let go of all the players that are not up to standards. Apart from Ibrahimovic, Donnarumma, Leao, Theo, Bennacer and Romagnoli all the players are sellable [Corriere della Sera]
終於覺醒啦咩問過你神一般的隊友馬甸尼未

明明搞到咁柒佢都有份

10年前邊個估得到到頭來會J番屌帥

你應該咁諗, 前幾年根本連屌帥都冇得J

過多幾年要開始J 撚撚

醉sick波嘅馬隊買到人未

已經j 緊

波班sick ball d

Boban話得呢六個係非賣品

Ibrahimovic, Donnarumma, Leao, Theo, Bennacer and Romagnoli

當拿閪走硬

@CorSport
: AC Milan is losing patience: almost the whole team is on sale. The club is ready to lose to get rid of the players who are not up to par and their salaries. Everyone is on sale, except Ibrahimović, Donnarumma, Leão, Theo Hernandez, Bennacer and Romagnoli.

蘇狗一日唔賣一日都係進攻毒藥
D波去哂佢度永遠停哂

得罪講句 其實真係諗唔到有咩人真係唔留唔得

Borini arrives for his Hellas Verona medical

波狗終於躝

蘇狗查狗水槍幾時躝

呀水槍人地出到30M都REJECT
屌你係咪痴撚線

最後：非賣品走晒，其他全部賣唔出

我都feel到劇本係咁
查蘇兩條廢柴唔係free loan都好難搵到人接手

佢喱堆我覺得岩架喎
人地走唔走係後話

個個人都有個價，只不過呢幾個除左伊巴要好高價先會賣姐

竟然無阿屌

Caldara is currently ongoing his medical tests for Atalanta

Milan are preparing for a revolution in the view of next season that starts from the bench. The no. 1 name to take Pioli’s place is Max Allegri. Milan want to give him a Sir Alex Ferguson-like role and start a long term project with him [Gazzetta dello Sport]

今季賣人
下季重建
搞一搞起碼都要再2-3年先有機會前4

無謂諗咁遠
本身就係應該今季重建
可惜留住班廢物又請錯教練
望佢下年唔洗意乙見要還神

多謝馬隊啦

係 得垃圾賣

唔緊要佛羅倫斯係一座好城市

A Suso- Under swap is not off the cards. Roma who like Suso are studying the possiblity of an exchange with Under [La Reppublicca]
快

陳葦如Chan Wai Yue
13分鐘 ·
斯洛文尼亞國腳Jasmin Kurtić選擇在自己31歲生日那天轉會，從史帕來到帕爾馬，合約簽到2023年，據報會以先借後350萬歐元買斷的方式加盟。
Jasmin Kurtić跑動積極，後上埋門也有一定威脅。而帕爾馬可為古路錫斯基夏天離隊而早作打算。
（

好事 , 加強柏爾馬中場個防守同跑動

年年都唔掂 年年都重建一次就知啲白蟻害蟲冇清走晒

講得1月邊搞到咁多野, 賣完仲要補人, 都仲未計新老細黎可能D人又唔啱心水又要換

認真又話屌帥又盛 卡達拉用啲咁嘅方法放真係戇鳩鳩

Stanislav Lobotka and Diego Demme to Napoli, here we go! €20M + €4M add ons to Celta Vigo for Lobotka, €12M to RB Leipzig for Demme. Total agreement.
撚撚一野買兩個中場中, 不過見外國D拿仔FANS已經牙痛咁聲

重建＝免簽老將、簽平價垃圾同純租借

最後同邦仔一樣再次回歸祖雲達斯
不過可以賣番隻rugani 30M比你地
咁你地唔洗要懦夫暈 幫下米蘭各位手呱

手足

查狗幾時有人要

Milan gonna give a 2 year extension to Suso. Salary of €4M [Di Marzio]
傳話馬隊阻止under suso交換....睇黎係真

馬隊真係毒瘤嚟

聽講隊波重建係圍繞牙蘇做核心

Napoli are trying to overtake Milan in the race for Politano and are doing everything to convince Inter to sign him on loan with option to buy [TMW]

馬隊：好彩我即刻準備同牙蘇續約，我真係聰明

唔使使錢

做乜鳩
見佢呢下係咁屌基金佬

#Kjaer at @acmilan closing @SkySport

今季出得4場

Kjaer will join Milan on loan until the end of the season

Di Marzio reports that Kjaer to Milan on loan with option to buy
Quote Tweet

CLS
你畀卡拉達人
人地畀卡積阿你

有無機會睇伊巴同卡積阿出合體技

同場加眏

無乜分別 換左第二個牙卡守水機啫

做伊巴沙包

Milan pay a club record fee to sign Bonucci. A year later, they swap him for Mattia Caldara + Higuaín on loan. Higuaín flops, Caldara doesn’t play, now Milan gift Caldara to Atalanta for an 18-month free loan, pay part of his wages & allow him to leave for a €20m loss. Bizarre.

#AVFC have agreed a deal with AC Milan to take goalkeeper Pepe Reina on loan for the rest of the season.

Milan won't bring another defender after Kjaer. They will continue the season with him, Romagnoli, Musacchio and Gabbia as the central defender position options [Di Marzio]

Milan do not give Inter Kessie as part of the Politano deal. Milan want to make the Politano deal regardless [Di Marzio]

Valencia, Sevilla and Getafe have inquired about Suso but the potential deal formula all are offering is not convincing (loan with option to buy). The club want to monetize and ask for an obligation to buy to be added [@AlfredoPedulla]

Probable lineup vs. Cagliari (4-4-2): Donnarumma; Calabria, Musacchio, Romagnoli, Theo; Castillejo, Kessie, Bennacer, Calhanoglu; Ibrahimovic, Leao [Sky]

Caldara's choice was obvious because he wanted to return to home and his family. On the other hand, Milan understood that Mattia must start from the beginning and return to the environment where everyone knows him. Thank you Rossoneri for understanding and accepting the player's will. During his adventure in Milan, Mattia wasn't lucky. Return to Atalanta will be an important step for him to start again and find continuity. Milan will have the opportunity to buy back the player.

借一年仲有少少可信性 借兩年仲講d咁嘢 當人同間會一樣on9

查仔>柏基＆屌

- Joe Hart was offered to Milan. The Englishman is ready to sign a six-month contract with Milan. Rossoneri are considering this offer.

[Milannews.it]

Milan, Juventus and Inter are interested in Sandro Tonali. Brescia is not going to sell Italian in winter.Transfer of Italian can take place during next summer.

[Sky Sport]

- Pepe Reina will join Aston Villa on a loan basis (for 6 months) with option to buy.

[Gianluca Di Marzio]

- Valencia, Sevilla and Getafe contacted Milan regarding Suso . Each club offered a loan with a option to buy. Rossoneri prefer a definitive transfer or a loan with an obligation to buy.

[Alfredo Pedulla]

Report: AC Milan make €15m offer for SPAL striker - the details
The January window continues to be very active for AC Milan. In addition to signings, the Rossoneri have also focused a lot on departures, getting rid of the outcast ahead of the second half of the season. Considering their goalscoring issues, the attack has been a priority.

According to reports from SportMediaset (via ), Boban and Maldini have set their sights on one of their former players, namely Andrea Petagna. The striker, now at SPAL, could be an option of a striker leaves the Rossoneri this month.

In fact, they have already prepared the offer which they would submit to SPAL: a €3m paid loan with an option to buy at €12m. The asking price, though, is €20m cash. The feeling is that an agreement can be reached after some negotiating.

Petagna, meanwhile, grew up in Milan's academy and wouldn't mind returning to the Rossoneri.

平,實用
不過雙前夾伊巴既好似怪怪地
433又好似唔多岩

原來馬隊真係弱智

唔駛拍伊巴, 番黎跟伊巴學野等接班仲好

呢D馬後炮, 卡達拉係賣得柒, 但呢單本來就係唔好彩, 點估到佢傷到咁

但我地始終要即食岩用既人呀嗎

而家似推伊巴上正選, 伊巴想夾leao, 同埋即戰力黎講今季大隻仔仲好過神鋒啦

神鋒黎之前都勁架
大隻仔番到黎米蘭化左一樣柒

原來大隻仔都95年
all-in Leao好過，年齡天份都完勝

大隻仔係黎做後備, 波叔走左, 神鋒走埋就得2個前鋒

大隻仔夾leao應該唔錯
e巴仲打唔打到90分鐘

我覺得大隻仔唔夠機動

將咁大權力俾一隻吉祥物嘅後果

大隻仔打單前我覺得唔係好岩用

另外不如拎梅沙蘇查隊草拎去換sms好過啦

如果第二句做得成, 我買五十件波衫印馬隊送比各位

反正都係鳩up姐
人地撚會要垃圾

我知啊所以賭大啲

講真依家真係無咁著緊轉會，是鳩但

是撚但啦，成隊波由上到下都垃圾，唔係一兩個轉會窗可以搞掂得閒響度吹下水屌下BM 查蘇就算

j蘇

今晚又有得丁

講真屌蘇既都唔識波

連伊巴都讚好

話哂十年最強，尊重d

至少今晚肯棄用suso 先

個個教練俾人屌到反皮個陣都係做樣棄一兩場架啦
最後咪又係死攬
In suso we trust

係 , 本身我對Caldara有期望

大隻仔同Leao唔同類型前鋒

英文

Simon Kjær medical visits with Milan are scheduled for this morning.

快過打針

咪又係出梅沙基奧，屌
Duarte冇上過場咁劑

我都覺得佢唔差但傷無計

Duarte傷咗

DONE DEAL: Bologna have reached an agreement with Chievo Verona to sign the 19-year-old talented midfielder Emmanuel Vignato for 3 million euros plus percentage on future sale. However, the Italian will remain on loan at Chievo until the end of the season. ✅ [Di Marzio]

賣走班垃圾
再買新垃圾
個分別係邊
當做左野？

呢個幼幼咁平竟然無人爭？

我都唔明

Kjaer arrives at La Madonnina clinic for his Milan medical

伊巴接機示意圖

才3M

咧已收

龍門後備3揀1

Hart，Begovic，Fabianski

幾時復出？完季後？

邊個平就邊個

起碼3月

唔求其得
下年就正選嚟

卡里亞里有受讓痴左線

奧臣

如果Donna走 不如試下Plizzari好過

咪玩比列沙利係意乙護級隊都冇正選

Sky: Asmir Begovic is on the verge of joining Milan

OFFICIAL Milan XI vs. Cagliari (4-4-2): Donnarumma; Calabria, Musacchio, Romagnoli, Theo; Castillejo, Kessie, Bennacer, Calhanoglu; Ibrahimovic, Rafael Leao

KC 查狗

OFFICIAL Milan XI vs. Cagliari (4-4-2):

Donnarumma
Calabria Musacchio Romagnoli Theo
Castillejo Kessie Bennacer Calhanoglu
Ibrahimovic Leao

FORZA MILAN

邊有咁多個當拿
唔好睇到我糷青訓咁高
Mastour 拎金球獎未？

反而我好奇瘦骨仙雪到硬哂出佢正選係咩玩法⋯⋯俾返佢踢右路都唔睇好囉

出柏基達好過

上次傷出果場踢得幾好

似真係想賣，同埋印象中柏基踢邊效果好差

One game wonder

見識過牙Ben先發覺其實柏基好平庸

柏基開頭D巴西味

佢要收一收啲脾氣
同埋有時唔好太夾硬

後尾show唔到同d後衛開始識守佢有關，佢拎完一定腳底拖幾下，人地即刻貼身，所以簡潔d冇壞

衰自負

雖然錢馬事件後唔歌對佢有好感
但當拿喺呢個年齡層絕對係異常
真心勁到癡線
愈來愈多經驗，輕出呢啲已經有改善
心理質素又強
老過佢嘅有佢實力都唔多
更何況一個小朋友

Samu Castillejo is relishing Milan’s new system against Cagliari. “We just pass Zlatan Ibrahimovic the ball and he’ll do the rest!”

識野

無suso

未開波已經驚緊下半場換入suso 然後入波, 之後繼續正選

柏基打右失色好多

查狗同拉卡仲未躝

皮帥都未啦,幾時到佢地

又要睇皮狗入唔到波

留言等睇踢踢下變返433

打442

珍惜機會呀

有排你捱呀

有無link

查狗

伊巴

delay link

Musa又派膠

梅沙

右邊真係炸彈黎

DUARTE幾時好返,唔想再見到梅沙

牙BEN下下長傳

睇左八分鐘已經想訓
後防咁騰雞要比尼哥中出了

咪19樣

gabbia又雪到硬

以為伊巴可以一個傳波收卡拉皮

係就好

卡拉廢到屌你老母

屌你個西皮狗已經3場入唔到波

中場零防守

查漢條on9 應出波又唔出 哎到佢肯出波 又斬撚左去大西洋

尼哥高蘭表現賽

克勤啲傳波做乜鳩

搞連伊巴都入唔到

卡斯d波爽好多

Gayce跌得靚

笑撚死

查狗一有波就鳩射

罰球王（笑）

查漢斬埋啲閪波

食屎啦查狗

卡斯眼裡真係只得伊巴

主ng

個場咩事，又跌一個

有冇3成控球率

廢
真係好廢

Gayce中左鎗起唔返身。。。

KC

成日扮傷

廢能到

踢4312咪算9數 唉屌

皮狗連442都教唔惦

卡斯搏到

Piatek有冇後備

好事，雖然後面個腳

下半場查漢換屌仔會唔會好d

雞巴

伊巴啦巴啦巴

Leao

2球都差d

leao

e巴差d

究竟係咪前鋒嚟

leao勁

下下斬去咁深比伊巴頂
頂閪咩 當佢個頭係卡路士隻左腳 窄角度拉西入波？

飛到盡啦

伊巴心諗 我中場做埋波好過

有

卡拉起腳都幾多下

閪腳

唔淨係講呢場
幾場都有黃金chance硬係入唔到

又真係查漢踢出底線

希望睇到佢搭ibra

世界級

Cls

$$

錢馬勁撚到

Donna 嚇撚死人咩

幾時先肯收查皮呀

當拿西

e巴心諗屌你老母查又射

勁？？？？？打錯字？

查又省觀眾

Gayce交俾2秒後既自己

以為自己C朗

完全唔知做乜撚野

KC ON99

條友入到禁區真係零作用

究竟niggga d腦諗乜

伊巴落返去中線造波

伊巴忍唔住要逗中場

38歲伊巴勁過曬全隊

kc玩角球旗戰術呀屌你老母

jm9

ben 打442 好過433 好多

係，我好唔想佢走

留意到伊巴冇再拍手

查個種世界級傳波

佢今晚宣佈退役

準備4場無波入

360分鐘無波入

查同kc 兩個搞撚笑黎講我比滿分

卡斯睇到成個波叔2號咁

柏基達->KC
邦->查

KC 都叫有氣有力搞下局，查呢條垃圾反足2季都未收皮痴撚線

Leao!

有運

好波不如好運

終於入波

燈咗

卡斯鳩傳準過垃圾查幾多Leao

卡斯助攻

suso躝啦

呢球卡斯斬得靚

要不是伊巴開口俾leao 正選

水槍睇黎又冇份出

呂布應該踢唔足全場

goodbye and fuck off suso

不了

雖然入波但負碌到仆街

劇本領先一向換人死守

係前場唔郁得閒傳一腳都勁過神鋒啦

真

真，企定撞下牆都有sense

水槍呢季除左9跑，插水射12碼唔知仲有咩用

負碌足球又續命

fb好多人撐

Rebic多唔多出場？

躝啦查狗

垃圾一名重衰過廢波出到把鬼

查狗,伊巴有波都唔比你

伊巴勁撚到

伊巴真係痴線，38屌打piatek

查狗又仆街 笑死

睇落e巴應該可以踢足全場

行行企企傳下波就得

土耳其罰球王呢？

勁過所有前鋒

企開D啦

Youtube罰球王連罰球都無得射

伊巴有老人班了

儲近氣

排骨廢還廢
起碼唔會妹波先 肯跑很起動

行行企企已經係成隊最勁

呢場唔廢

小智巴口中嘅有手有腳

牙賓係咪場場都要攞牌先舒服

儲咗幾多季？

廢果陣真係好廢

對你黎講有勁過咩

有伊巴拉空對手
出佢同leao跑多幾步好過

Leao又開始亂傳

leao傳比邊能個

leao 同尼安真係一鳩樣

左邊明明空

查狗bye 牙屌in

換走查狗

好撚勁喎卡斯今場雖然係亂鳩咁黎終於出我屌

睇定d先
佢廢起上嚟 真係人地行路已經可以撞到佢瞓低

痴能線

查換屌

雞巴！

Ibra!!

伊巴！！！！

38碎屌打水槍

yeah e巴

皮狗學野啦
人哋企喺度唔會仆低架

屌仔 伊巴

未睇到

伊巴 Theo

靚波伊巴

勁

Theo 呢啲助攻跟本要有人搶前點
以前就冇人入去搶點

Theo簡簡單單咁傳波已經屌打牙蘇同查狗

易撚到

蘇狗嗰啲一係傳上太空站
一係傳到射咁

屌仔好腳頭 定查太撚黑

輕描淡寫就入波

含撚啦piatek

e巴完美演繹咩叫踢波輕輕鬆鬆

我地隊波唔係主要禁區外射咩

冇多餘動作，佢2個下下扭屎忽花先出

又要由幼稚園J返老人院了

樓上成班劇透

2個前鋒入波

唔知跑左幾多k

老而不廢 銀髮族

無阿蘇嘅後果

寧願睇冠軍老人都唔睇垃圾細路

排骨

真係功架…

揸住兩球
出下柏基操態啦

神塔唔係浪得虛名

出左牙屌都難D出柏基

Theo 打法係衝落底地波cut back 但永遠冇人去搶前點

theo 4球2助攻

可以試下收Ibra 4411

伊巴可否不要老

e巴真係塔黎

躝啦卡拉

乜conti又傷左咩？

上場若果正選應該嬴到

波班：我哋轉會操作咁快見成效
馬隊：

ricardo rodriguez去左邊

係出返KC 效果

bm又然

馬隊：係我功勞

就走

發現leao同尼安有7成似

卡拉為大家著想整走一個換人名額先

今場裝返個腦係後場掃蕩算,少左鳩沖上進步終結係咪打場好波等賣走

呢個真係好可惜，如果右閘有佢咁穩，兩條邊路都會好踢好多

原來conti無傷做乜之前conti咁好表現會無啦啦出番卡拉

其實我覺得RR幾好
起碼勁過右閘兩條廢柴

BM又贏

之前果2場咪9到仆街

卡拉場場都9

RR如果踢到右應該有正選

conti咪就係果一場好波
不過佢都幾慘
一場唔掂就坐幾場先有得出

買防中未

出返krunic好過

買快翼未？

之前有幾場真係踢得好咗好多架

牙屌爽性玩手球算

Under ,politano 2選1

掃蕩做得好
但佢喺前場拎住個波都係鳩

打西瓜皮同真藍黑2場加埋比人過左11次
不過卡拉都係鳩,又要買右閘

under 今季踢成點?

好快會變諾天王2.0

買l.柏歷堅尼返黎改打右閘ok?

換多個中場出現塞下好

呢兩件太快，驚伊巴追唔切

屌 伊巴

其實呢啲球員先正
基本功好，無多餘動作
成個進攻爽快

特別隊波屎
就咪搞咁多柒野啦

越左

Offside

越左唔係又入

可惜越咗

e巴詐糊

水槍收皮未

都話企係度都勁過神鋒

可惜

出水槍肯定連炸糊都食唔出

企位、走位、意識、把握力，抵佢串足咁多年

39碎仲咁能勁

插水或者唔夠人頂囉

佢會miss 好多下good chance唔中龍

e巴踢多季都唔係問題

出reina謝幕？

reina??做乜撚

出reina farewell

連拿farewell ?

咁快？ 未完季

右閘、防中、中堅、兩翼，最少要買多5個正選級人馬先夠，要洗多幾錢先掂

轉會

錯哂...出rebic

好大機會賣去維拉救駕

leao唔識踢邊路

連拿連拿拉爾拿！

出列B

想買左防中同翼先

伊巴今季點柒都好
都唔會屌鳩佢

當人係咩

KC又鳩推

Kc咁撚慢都爆

當自己係kaka

以為自己kaka?

連拿衝出嚟嚇吓你班友

唔出好過，7分鐘

黑卡

搏到角球

當拿鳩馬

今場最正確係半場out 查仔

快又冇卡卡咁快 硬又無LKK咁硬

原來卡利亞里仲高分過我地

曾經前四㗎Ching

笑死 我地護緊級

兩個星期前排係前四

淨係伊巴俾rebic 果個過頭，成隊中場無個做到，屌你老母

呢幾個位都係重災區
其實工兵左中場都係，不過計盡都仲有古歷、屌仔、柏基，但係打雙前想擺柏基打番攻中多啲

有伊巴成座塔係前面真係唔同啲

全能前鋒作用

終於贏到前6

希望教到leao啦

牙賓唔經唔覺又柒咗一場
發現佢柒得幾低調

回後造波
前場搶點
呢兩樣成半季未見過

佢啲視野都唔錯架，成日唔聲唔聲俾到啲中距離靚傳

阿ben啲傳球都係好一般

列B好慘

6分波，宜家爭佢地4分

之前得柏基做到呢樣野

今日唔錯
小英同隊波都然

對面都連輸4場

三分已袋

列b同iba應該幾夾

睇黎下場kc有正選

其實點解佢地之前咁勁

下場kc 踢第2隊正選ok?

一條龍睇埋牙撚食素 真假藍黑

牙撚食素好睇

有拿仔用應該食到啦

IBRA

伊巴企係度都勁過水槍搶點
水槍可以躝

季初有尾好強勢, 佢地個中場組合幾勁

1點半仲有熱狗對利記

有尼恩高蘭我地都可以排到佢地咁前啦

佢搶點真效率好低

依家伊巴嚟咗，可以望佢幫到其他幾個後生仔，袋錢落佢地袋

咁佢個企位始終後好多，又要幫手防守，多數都係踢左中場，好少擺佢踢攻中

Kc 今場少左鳩衝上禁區入面派膠個觀感fit哂
卡斯可能進攻都一般，但佢肯跑肯回防
協防右閘位終於唔洗比人輪姦式打爆
阿蘇真係早啲躝

其實根一早出C7
皮帥終於覺醒
起碼啲波爽咗好多先
有啲波如果係suso處理肯定又拖到人哋回哂防

7>8, 不服來辯

我見佢今場喺前場拎住個波妹左好多次
仲要角球都博唔到或者比人偷埋個波
但相對佢今場防守同補位幾好

卡斯話哂都助攻左第一球喎
比下面好喎...
真心覺得可以試多兩場

今場終於無果啲原地拎住個波舞兩舞等人地返齊再比

妹下妹下咁，我阿婆都守撚到SUSO啦
黎黎去去得一招仲要慢

對比起之前算少左好多嫁喇
出卡斯右閘壓力無咁大
希望皮狗唔好下場又放返Suso 出黎

真心係呢度啲巴打都識守

伊巴又識傳波
又可以墮後搶點分邊
仲識入波

真係希望佢可以帶領下班後生仔

拎黃牌醉能勁

依家首要係買咗人先，踢得差嗰啲賣晒，如果買唔到人一樣好快收皮

唔會咁癲掛？
踢得好地地又換返人咁厲害？

佢真係好易起火

攞個屎忽duck住對面 失波之後就落腳食牌

唔出水槍 +Suso 呢對進攻組合 就有波入贏波

柏基達換查狗好難咩？？

唔走既話跟伊巴學下HOLD波, 唔駛好好, 起碼唔好淨係仆街同比人

水槍真係快d賣走算啦

拿下左牙蘇, 下個到查狗

以為自己施多夫咩
邊個咁大個屎忽呀

咁撚樣都頂得入...真係世界級

入波兩個助攻一個都係馬隊簽返嚟
毒瘤幾件都係前朝留落嚟
反馬黨仲有咩好講？

你又講得幾岩
但其實RR打後備都幾好
佢走左仲有邊個打後備

又似收返辣殺

咁不如買過個好過，佢同隊波完全唔夾

卡拿左右通吃

伊巴返嚟了
但阿隊不在

19場25分, 好難讚得落喎CHING

係，好耐無見過咁有質球嘅球員響我地隊出現

起碼C7 佢去到補時95分鐘都仲跑返黎協防同逼上去

未買斷?

未

呀水呢D波已經飛到9仗遠

伊巴真係好撚型

下場唔撚再用查漢 用柏基就可以呢個陣頂埋半季 再大換血

Ibrahimovic: "It’s important for a striker to try and be there, then sometimes it goes in, sometimes it doesn’t. I feel good, I got a few balls wrong at the start of the game, but I need a few matches to get into shape.

“I’ll celebrate like a God at San Siro, not here. I celebrate like that every time I score, that way I feel alive.

“I feel good, the coach just wanted to think about by age and see if I needed a rest, but there’s no problem. My mind is still sharp and the body has to follow.

“We played with two strikers and two wingers to push the whole team further forward, and it went well. We worked on this system all week.

“This was my second game, the first ended 0-0 with Sampdoria, we have three points here and have to keep working. When you work hard, luck turns your way.

"I have to win the Scudetto for an automatic renewal!"

#ForzaMilan 🔴⚫️

When you work hard, luck turns your way.
伊巴連講野都咁撚有道理

咁樣輸

牙撚黑仔到

38y 100d - Zlatan Ibrahimovic is the fifth oldest goal scorer in AC Milan history, after Costacurta, Maldini, Inzaghi and Liedholm

其實好可悲
39歲都要J....

牙查而家同蒙隊真係冇分別 成日無啦啦鳩鳩下傳失 鳩射 又成日無啦啦跣腳 係差在唔係眼神防守咁解

但又真係J得到…

起碼佢夠膽屌班友
有下查漢鳩射即刻舉手屌佢

清點睇我都勁啲啦

btw 我蘭過埋拿波里
撚帥又做到野

證明垃圾都有用

買隻翼啦

卡斯頂唔到幾場

冇睇即刻贏波
係咪冇左suso隊波即刻快左
查狗 kc係咪仲咁垃圾？
卡斯表現如何

只能夠講，你睇c7既怒火無睇suso咁高

列B

Ignazio Abate 退左休?

卡斯岩踢442 右翼
跑動能力高補到防
夾到ibra
連卡拉都好似踢得好左

卡斯第一球助攻
比著垃圾蘇一定無可能比到

如果442佢可以同leao輪換
我覺得佢啲衝刺能力夾伊巴應該唔錯
當佢保定咁用

Kc 防守幾好
做番佢嘅職責要做嘅野夠哂
但進攻就唔好預佢

屌ospina個球令我諗番起舊年d撚式後場傳波

無錯
進攻留俾牙ben做啦

琴日伊巴Offside第二球又有幾多個做到個種力量+準繩好好J

希望愈踢愈夾

未，之前傳佢會去美職，睇下佢會唔會去

哥斯達古達個12碼係幾歲

top5有4個係蘭

Ac milan history...唔係serie a history

咁都有得笑

你覺得邊個唔係我蘭既人

照呢場咁睇
左路換隻翼 可能兩邊路都會打起
C7 係右路效果比Suso 更好

左中場可以試呀屌or柏基
近似inside forward， 俾空位Theo 後上

下半場踢踢下
似4231多
呀屌入咗中間
Leao去咗翼

J到眼幪

尾段有一下伊巴回後 直線比Rebic 果下都唔錯
442可以諗下比Rebic 打雙前

我上次咁講比人屌

雖呢卡拉呢場都有爆下
但有C7 幫手回防 有咩事都仲有多個
C7仲好幾下同尼高恩蘭撞

卡斯終於知道意甲尺度唔似西甲, 比人撞都照推唔係訓低等人吹

雖然都跌下跌下 但起碼佢會keep住向前唔會停
Suso 成日一下就踩定個波

都係比SUSO好D, 講真我地D翼真係廢到得啖笑

傳奇馬隊買人未

Kjaer

牙蘇得一條formula
隻右腳又生銹返
希望有人接貨

馬隊話牙蘇太勁, 換UNDER都不了

Begovic will land in Milano tomorrow to undergo his medical and sign the contract for Milan. He will join on a dry loan until June [@DiMarzio]

沙維

Milan have turned down every loan offer to sign Piatek like they did with Tottenham. They explained to his entourage that they would only sell the Pole at advantageous economic conditions (around 28-30M)

其實借比熱刺雙賺啦

佢係場入面個種霸氣

Begovic arrives at La Madonnina clinic for his Milan medical